{
	"commands": {
		"afk": {
			"command_description": "Check if a user is AFK."
		},
		"auto": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "auto",
			"params": {
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"avatar": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "avatar",
			"params": {
				"avatar": {
					"parameter_description": "avatar_desc",
					"parameter_name": "avatar"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"birthday": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "birthday",
			"params": {
				"birthday": {
					"parameter_description": "birthday_desc",
					"parameter_name": "birthday"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"check_permissions": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "check_permissions"
		},
		"color": {
			"command_description": "Set a color for a proxy."
		},
		"create": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "create",
			"params": {
				"image": {
					"parameter_description": "image_desc",
					"parameter_name": "image"
				},
				"prefixes": {
					"parameter_description": "Prefixes e.g. A:text, |text|, etc."
				}
			}
		},
		"delete": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "delete",
			"params": {
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"description": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "description",
			"params": {
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				},
				"text": {
					"parameter_description": "text_desc",
					"parameter_name": "text"
				}
			}
		},
		"detail": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "detail",
			"params": {
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"exec": {
			"command_description": "Execute a command."
		},
		"export": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "export",
			"params": {
				"format": {
					"choices": {
						"Default": "Default",
						"PluralKit": "PluralKit",
						"Tupperbox": "Tupperbox"
					},
					"parameter_description": "format_desc",
					"parameter_name": "format"
				},
				"new_token": {
					"parameter_description": "new_token_desc",
					"parameter_name": "new_token"
				}
			}
		},
		"group": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "group",
			"params": {
				"group": {
					"parameter_description": "group_desc",
					"parameter_name": "group"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"help": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "help",
			"params": {
				"search": {
					"parameter_description": "search_desc",
					"parameter_name": "search"
				}
			}
		},
		"import": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "import",
			"params": {
				"data": {
					"parameter_description": "data_desc",
					"parameter_name": "data"
				},
				"deleting_from_token": {
					"parameter_description": "deleting_from_token_desc",
					"parameter_name": "deleting_from_token"
				},
				"token": {
					"parameter_description": "token_desc",
					"parameter_name": "token"
				}
			}
		},
		"latch": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "latch",
			"params": {
				"auto_remove": {
					"parameter_description": "auto_remove"
				},
				"enable": {
					"parameter_description": "enable"
				}
			}
		},
		"list": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "list",
			"params": {
				"group": {
					"parameter_description": "group_desc",
					"parameter_name": "group"
				}
			}
		},
		"local": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "local",
			"params": {
				"avatar": {
					"parameter_description": "image_desc",
					"parameter_name": "image"
				},
				"nickname": {
					"parameter_description": "nickname_desc",
					"parameter_name": "nickname"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"nickname": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "nickname",
			"params": {
				"nickname": {
					"parameter_description": "nickname_desc",
					"parameter_name": "nickname"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"npc": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "npc",
			"params": {
				"emotion": {
					"choices": {
						"Angry": "Angry",
						"Crying": "Crying",
						"Determined": "Determined",
						"Dizzy": "Dizzy",
						"Happy": "Happy",
						"Inspired": "Inspired",
						"Joyous": "Joyous",
						"Normal": "Normal",
						"Pain": "Pain",
						"Sad": "Sad",
						"Shouting": "Shouting",
						"Sigh": "Sigh",
						"Special0": "Special0",
						"Special1": "Special1",
						"Special2": "Special2",
						"Special3": "Special3",
						"Stunned": "Stunned",
						"Surprised": "Surprised",
						"TearyEyed": "TearyEyed",
						"Worried": "Worried"
					},
					"parameter_description": "emotion_desc",
					"parameter_name": "emotion"
				},
				"franchise": {
					"choices": {
						"D&D": "D&D",
						"Digimon": "Digimon",
						"Palworld": "Palworld",
						"Pokemon": "Pokemon",
						"Pokemon Shiny": "Pokemon Shiny",
						"Trainer": "Trainer"
					},
					"parameter_description": "franchise_desc",
					"parameter_name": "franchise"
				},
				"image": {
					"parameter_description": "image_desc",
					"parameter_name": "image"
				},
				"nickname": {
					"parameter_description": "nickname_desc",
					"parameter_name": "nickname"
				},
				"npc": {
					"parameter_description": "npc_desc",
					"parameter_name": "npc"
				},
				"text": {
					"parameter_description": "text",
					"parameter_name": "text"
				}
			}
		},
		"nsfw": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "nsfw",
			"params": {
				"nsfw": {
					"parameter_description": "nsfw_desc",
					"parameter_name": "nsfw"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"prefix": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "prefix",
			"params": {
				"prefixes": {
					"parameter_description": "prefixes_desc",
					"parameter_name": "prefixes"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"proxy": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "proxy",
			"params": {
				"enable": {
					"parameter_description": "enable_desc",
					"parameter_name": "enable"
				}
			}
		},
		"proxy-to-variant": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "proxy-to-variant",
			"params": {
				"base": {
					"parameter_description": "base_desc",
					"parameter_name": "base"
				},
				"original": {
					"parameter_description": "original_desc",
					"parameter_name": "original"
				}
			}
		},
		"prune": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "prune",
			"params": {
				"time": {
					"parameter_description": "time"
				}
			}
		},
		"purge": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "purge",
			"params": {
				"confirmation": {
					"parameter_description": "confirmation",
					"parameter_name": "confirmation"
				}
			}
		},
		"read": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "read",
			"params": {
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"rename": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "rename",
			"params": {
				"name": {
					"parameter_description": "name_desc",
					"parameter_name": "name"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"roll": {
			"command_description": "Roll a dice."
		},
		"say": {
			"command_description": "Say something.",
			"params": {
				"text": {
					"parameter_description": "text",
					"parameter_name": "text"
				}
			}
		},
		"server_wiki": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "server_wiki",
			"params": {
				"search": {
					"parameter_description": "search_desc",
					"parameter_name": "search"
				}
			}
		},
		"set": {
			"command_description": "Set a proxy as the current one."
		},
		"settings": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "settings",
			"params": {
				"menu": {
					"choices": {
						"Member": "Member",
						"Server": "Server",
						"User": "User"
					},
					"parameter_description": "menu_desc",
					"parameter_name": "menu"
				}
			}
		},
		"shared": {
			"group": {
				"auto": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "auto",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"avatar": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "avatar",
					"params": {
						"avatar": {
							"parameter_description": "avatar_desc",
							"parameter_name": "avatar"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"birthday": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "birthday",
					"params": {
						"birthday": {
							"parameter_description": "birthday_desc",
							"parameter_name": "birthday"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"color": {
					"command_description": "Set the color for a proxy."
				},
				"create": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "create",
					"params": {
						"image": {
							"parameter_description": "image_desc",
							"parameter_name": "image"
						}
					}
				},
				"delete": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "delete",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"description": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "description",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"text": {
							"parameter_description": "text_desc",
							"parameter_name": "text"
						}
					}
				},
				"detail": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "detail",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"find": {
					"command_description": "Find a proxy."
				},
				"group": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "group",
					"params": {
						"group": {
							"parameter_description": "group_desc",
							"parameter_name": "group"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"image": {
					"command_description": "Set the image for a proxy.",
					"params": {
						"avatar": {
							"parameter_description": "avatar_desc",
							"parameter_name": "avatar"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"list": {
					"command_description": "List all proxies."
				},
				"local": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "local",
					"params": {
						"avatar": {
							"parameter_description": "image_desc",
							"parameter_name": "image"
						},
						"nickname": {
							"parameter_description": "nickname_desc",
							"parameter_name": "nickname"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"nickname": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "nickname",
					"params": {
						"nickname": {
							"parameter_description": "nickname_desc",
							"parameter_name": "nickname"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"nsfw": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "nsfw",
					"params": {
						"nsfw": {
							"parameter_description": "nsfw_desc",
							"parameter_name": "nsfw"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"prefix": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "prefix",
					"params": {
						"prefixes": {
							"parameter_description": "prefixes_desc",
							"parameter_name": "prefixes"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"prune": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "prune",
					"params": {
						"time": {
							"parameter_description": "time"
						}
					}
				},
				"purge": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "purge",
					"params": {
						"confirmation": {
							"parameter_description": "confirmation",
							"parameter_name": "confirmation"
						}
					}
				},
				"read": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "read",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"rename": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "rename",
					"params": {
						"name": {
							"parameter_description": "name_desc",
							"parameter_name": "name"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"set": {
					"command_description": "Set a proxy as the current one."
				},
				"update": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "update",
					"params": {
						"image": {
							"parameter_description": "image_desc",
							"parameter_name": "image"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"use": {
					"command_description": "Use a proxy."
				}
			},
			"group_description": "Shared proxy commands."
		},
		"store": {
			"params": {
				"storage": {
					"choices": {
						"Global": "Global",
						"Local": "Local"
					}
				}
			}
		},
		"update": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "update",
			"params": {
				"image": {
					"parameter_description": "image_desc",
					"parameter_name": "image"
				},
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				}
			}
		},
		"use": {
			"command_description": "Use a proxy.",
			"params": {
				"text": {
					"parameter_description": "text",
					"parameter_name": "text"
				}
			}
		},
		"var": {
			"group": {
				"auto": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "auto",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"avatar": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "avatar",
					"params": {
						"avatar": {
							"parameter_description": "avatar_desc",
							"parameter_name": "avatar"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"birthday": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "birthday",
					"params": {
						"birthday": {
							"parameter_description": "birthday_desc",
							"parameter_name": "birthday"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"color": {
					"command_description": "Change the color of a variant."
				},
				"create": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "create",
					"params": {
						"image": {
							"parameter_description": "image_desc",
							"parameter_name": "image"
						},
						"prefixes": {
							"parameter_description": "Prefixes e.g. A:text, |text|, etc."
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"delete": {
					"command_description": "desc_var",
					"command_name": "delete",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"description": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "description",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"text": {
							"parameter_description": "text_desc",
							"parameter_name": "text"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"detail": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "detail",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"find": {
					"command_description": "Find a variant."
				},
				"group": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "group",
					"params": {
						"group": {
							"parameter_description": "group_desc",
							"parameter_name": "group"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"list": {
					"command_description": "List all variants."
				},
				"local": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "local",
					"params": {
						"avatar": {
							"parameter_description": "image_desc",
							"parameter_name": "image"
						},
						"nickname": {
							"parameter_description": "nickname_desc",
							"parameter_name": "nickname"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"nickname": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "nickname",
					"params": {
						"nickname": {
							"parameter_description": "nickname_desc",
							"parameter_name": "nickname"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"nsfw": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "nsfw",
					"params": {
						"nsfw": {
							"parameter_description": "nsfw_desc",
							"parameter_name": "nsfw"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"prefix": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "prefix",
					"params": {
						"prefixes": {
							"parameter_description": "prefixes_desc",
							"parameter_name": "prefixes"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"prune": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "prune",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy"
						},
						"time": {
							"parameter_description": "time"
						}
					}
				},
				"purge": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "purge",
					"params": {
						"confirmation": {
							"parameter_description": "confirmation",
							"parameter_name": "confirmation"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"read": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "read",
					"params": {
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"rename": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "rename",
					"params": {
						"name": {
							"parameter_description": "name_desc",
							"parameter_name": "name"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						},
						"variant": {
							"parameter_description": "variant_desc",
							"parameter_name": "variant"
						}
					}
				},
				"set": {
					"command_description": "Set a variant."
				},
				"update": {
					"command_description": "desc",
					"command_name": "update",
					"params": {
						"image": {
							"parameter_description": "image_desc",
							"parameter_name": "image"
						},
						"proxy": {
							"parameter_description": "proxy_desc",
							"parameter_name": "proxy"
						}
					}
				},
				"use": {
					"command_description": "Use a variant."
				}
			},
			"group_description": "Variant commands.",
			"group_name": "var"
		},
		"variant-to-proxy": {
			"command_description": "desc",
			"command_name": "variant-to-proxy",
			"params": {
				"proxy": {
					"parameter_description": "proxy_desc",
					"parameter_name": "proxy"
				},
				"variant": {
					"parameter_description": "variant_desc",
					"parameter_name": "variant"
				}
			}
		}
	},
	"interactions": {
		"context_menu": {
			"command_name": "context_menu"
		}
	},
	"Pokemon": {
		"Move": {
			"10,000,000 Volt Thunderbolt": "Qiānwàn Fútè / Chīnmaahn Fuhkdahk",
			"Absorb": "吸取",
			"Accelerock": "衝岩 / 冲岩",
			"Acid": "溶解液",
			"Acid Armor": "溶化",
			"Acid Downpour": "強酸劇毒滅絕雨 / 强酸剧毒灭绝雨",
			"Acid Spray": "酸液炸彈 / 酸液炸弹",
			"Acrobatics": "雜技 / 杂技",
			"Acupressure": "點穴 / 点穴",
			"Aerial Ace": "燕返",
			"Aeroblast": "氣旋攻擊 / 气旋攻击",
			"After You": "您先請 / 您先请",
			"Agility": "高速移動 / 高速移动",
			"Air Cutter": "空氣利刃 / 空气利刃",
			"Air Slash": "空氣斬 / 空气斩",
			"All-Out Pummeling": "全力無雙激烈拳 / 全力无双激烈拳",
			"Ally Switch": "交換場地 / 交换场地",
			"Amnesia": "瞬間失憶 / 瞬间失忆",
			"Anchor Shot": "擲錨 / 掷锚",
			"Ancient Power": "原始之力",
			"Apple Acid": "蘋果酸 / 苹果酸",
			"Aqua Cutter": "水波刀",
			"Aqua Jet": "水流噴射 / 水流喷射",
			"Aqua Ring": "水流環 / 水流环",
			"Aqua Step": "流水旋舞",
			"Aqua Tail": "水流尾",
			"Arm Thrust": "猛推",
			"Armor Cannon": "鎧農炮 / 铠农炮",
			"Aromatherapy": "芳香治療 / 芳香治疗",
			"Aromatic Mist": "芳香薄霧 / 芳香薄雾",
			"Assist": "借助",
			"Assurance": "惡意追擊 / 恶意追击",
			"Astonish": "驚嚇 / 惊吓",
			"Astral Barrage": "星碎",
			"Attack Order": "攻擊指令 / 攻击指令",
			"Attract": "迷人",
			"Aura Sphere": "波導彈 / 波导弹",
			"Aura Wheel": "氣場輪 / 气场轮",
			"Aurora Beam": "極光束 / 极光束",
			"Aurora Veil": "極光幕 / 极光幕",
			"Autotomize": "身體輕量化 / 身体轻量化",
			"Avalanche": "雪崩",
			"Axe Kick": "下壓踢 / 下压踢",
			"Baby-Doll Eyes": "圓瞳 / 圆瞳",
			"Baddy Bad": "壞壞領域 / 坏坏领域",
			"Baneful Bunker": "碉堡",
			"Barb Barrage": "毒千針 / 毒千针",
			"Barrage": "投球",
			"Barrier": "屏障",
			"Baton Pass": "接棒",
			"Beak Blast": "鳥嘴加農炮 / 鸟嘴加农炮",
			"Beat Up": "圍攻 / 围攻",
			"Behemoth Bash": "巨獸彈 / 巨兽弹",
			"Behemoth Blade": "巨獸斬 / 巨兽斩",
			"Belch": "打嗝",
			"Belly Drum": "腹鼓",
			"Bestow": "傳遞禮物 / 传递礼物",
			"Bide": "忍耐",
			"Bind": "綁緊 / 绑紧",
			"Bite": "咬住",
			"Bitter Blade": "悔念劍 / 悔念剑",
			"Bitter Malice": "冤冤相報 / 冤冤相报",
			"Black Hole Eclipse": "黑洞吞噬萬物滅 / 黑洞吞噬万物灭",
			"Blast Burn": "爆炸烈焰",
			"Blaze Kick": "火焰踢",
			"Blazing Torque": "灼熱暴衝",
			"Bleakwind Storm": "枯葉風暴 / 枯叶风暴",
			"Blizzard": "暴風雪 / 暴风雪",
			"Block": "擋路 / 挡路",
			"Bloom Doom": "絢爛繽紛花怒放 / 绚烂缤纷花怒放",
			"Blue Flare": "青焰",
			"Body Press": "撲擊 / 扑击",
			"Body Slam": "泰山壓頂 / 泰山压顶",
			"Bolt Beak": "電喙 / 电喙",
			"Bolt Strike": "雷擊 / 雷击",
			"Bone Club": "骨棒",
			"Bone Rush": "骨棒亂打 / 骨棒乱打",
			"Bonemerang": "骨頭回力鏢 / 骨头回力镖",
			"Boomburst": "爆音波",
			"Bounce": "彈跳 / 弹跳",
			"Bouncy Bubble": "活活氣泡 / 活活气泡",
			"Branch Poke": "木枝突刺",
			"Brave Bird": "勇鳥猛攻 / 勇鸟猛攻",
			"Breaking Swipe": "廣域破壞 / 广域破坏",
			"Breakneck Blitz": "究極無敵大衝撞 / 究极无敌大冲撞",
			"Brick Break": "劈瓦",
			"Brine": "鹽水 / 盐水",
			"Brutal Swing": "狂舞揮打 / 狂舞挥打",
			"Bubble": "泡沫",
			"Bubble Beam": "泡沫光線 / 泡沫光线",
			"Bug Bite": "蟲咬 / 虫咬",
			"Bug Buzz": "蟲鳴 / 虫鸣",
			"Bulk Up": "健美",
			"Bulldoze": "重踏",
			"Bullet Punch": "子彈拳 / 子弹拳",
			"Bullet Seed": "種子機關槍 / 种子机关枪",
			"Burn Up": "燃盡 / 燃尽",
			"Burning Jealousy": "妒火",
			"Buzzy Buzz": "麻麻電擊 / 麻麻电击",
			"Calm Mind": "冥想",
			"Camouflage": "保護色 / 保护色",
			"Captivate": "誘惑 / 诱惑",
			"Catastropika": "皮卡皮卡必殺擊 / 皮卡皮卡必杀击",
			"Ceaseless Edge": "秘劍・千重濤 / 秘剑・千重涛",
			"Celebrate": "慶祝 / 庆祝",
			"Charge": "充電 / 充电",
			"Charge Beam": "充電光束 / 充电光束",
			"Charm": "撒嬌 / 撒娇",
			"Chatter": "喋喋不休",
			"Chilling Water": "潑冷水 / 泼冷水",
			"Chilly Reception": "冷笑話 / 冷笑话",
			"Chip Away": "逐步擊破 / 逐步击破",
			"Chloroblast": "葉綠爆震 / 叶绿爆震",
			"Circle Throw": "巴投",
			"Clamp": "貝殼夾擊 / 贝壳夹击",
			"Clanging Scales": "鱗片噪音 / 鳞片噪音",
			"Clangorous Soul": "魂舞烈音爆",
			"Clangorous Soulblaze": "熾魂熱舞烈音爆 / 炽魂热舞烈音爆",
			"Clear Smog": "清除之煙 / 清除之烟",
			"Close Combat": "近身戰 / 近身战",
			"Coaching": "指導 / 指导",
			"Coil": "盤蜷 / 盘蜷",
			"Collision Course": "全開猛撞 / 全开猛撞",
			"Combat Torque": "格鬥暴衝",
			"Comet Punch": "連續拳 / 连续拳",
			"Comeuppance": "復仇 / 复仇",
			"Confide": "密語 / 密语",
			"Confuse Ray": "奇異之光 / 奇异之光",
			"Confusion": "念力",
			"Constrict": "纏繞 / 缠绕",
			"Continental Crush": "毀天滅地巨岩墜 / 毁天灭地巨岩坠",
			"Conversion": "紋理 / 纹理",
			"Conversion 2": "紋理２ / 纹理２",
			"Copycat": "仿效",
			"Core Enforcer": "核心懲罰者 / 核心惩罚者",
			"Corkscrew Crash": "超絕螺旋連擊 / 超绝螺旋连击",
			"Corrosive Gas": "腐蝕氣體 / 腐蚀气体",
			"Cosmic Power": "宇宙力量",
			"Cotton Guard": "棉花防守",
			"Cotton Spore": "棉孢子",
			"Counter": "雙倍奉還 / 双倍奉还",
			"Court Change": "換場 / 换场",
			"Covet": "渴望",
			"Crabhammer": "蟹鉗錘 / 蟹钳锤",
			"Crafty Shield": "戲法防守 / 戏法防守",
			"Cross Chop": "十字劈",
			"Cross Poison": "十字毒刃",
			"Crunch": "咬碎",
			"Crush Claw": "撕裂爪",
			"Crush Grip": "捏碎",
			"Curse": "詛咒 / 诅咒",
			"Cut": "居合斬 / 居合斩",
			"Dark Pulse": "惡之波動 / 恶之波动",
			"Dark Void": "暗黑洞",
			"Darkest Lariat": "ＤＤ金勾臂",
			"Dazzling Gleam": "魔法閃耀 / 魔法闪耀",
			"Decorate": "裝飾 / 装饰",
			"Defend Order": "防禦指令 / 防御指令",
			"Defense Curl": "變圓 / 变圆",
			"Defog": "清除濃霧 / 清除浓雾",
			"Destiny Bond": "同命",
			"Detect": "看穿",
			"Devastating Drake": "究極巨龍震天地 / 究极巨龙震天地",
			"Diamond Storm": "鑽石風暴 / 钻石风暴",
			"Dig": "挖洞",
			"Dire Claw": "剋命爪 / 克命爪",
			"Disable": "定身法",
			"Disarming Voice": "魅惑之聲 / 魅惑之声",
			"Discharge": "放電 / 放电",
			"Dive": "潛水 / 潜水",
			"Dizzy Punch": "迷昏拳",
			"Doodle": "描繪 / 描绘",
			"Doom Desire": "破滅之願 / 破灭之愿",
			"Double Hit": "二連擊 / 二连击",
			"Double Iron Bash": "鋼拳雙擊 / 钢拳双击",
			"Double Kick": "二連踢 / 二连踢",
			"Double Shock": "電光雙擊 / 电光双击",
			"Double Slap": "連環巴掌 / 连环巴掌",
			"Double Team": "影子分身",
			"Double-Edge": "捨身衝撞 / 舍身冲撞",
			"Draco Meteor": "流星群",
			"Dragon Ascent": "畫龍點睛 / 画龙点睛",
			"Dragon Breath": "龍息 / 龙息",
			"Dragon Claw": "龍爪 / 龙爪",
			"Dragon Dance": "龍之舞 / 龙之舞",
			"Dragon Darts": "龍箭 / 龙箭",
			"Dragon Energy": "巨龍威能 / 巨龙威能",
			"Dragon Hammer": "龍錘 / 龙锤",
			"Dragon Pulse": "龍之波動 / 龙之波动",
			"Dragon Rage": "龍之怒 / 龙之怒",
			"Dragon Rush": "龍之俯衝 / 龙之俯冲",
			"Dragon Tail": "龍尾 / 龙尾",
			"Drain Punch": "吸取拳",
			"Draining Kiss": "吸取之吻",
			"Dream Eater": "食夢 / 食梦",
			"Drill Peck": "啄鑽 / 啄钻",
			"Drill Run": "直衝鑽 / 直冲钻",
			"Drum Beating": "鼓擊 / 鼓击",
			"Dual Chop": "二連劈 / 二连劈",
			"Dual Wingbeat": "雙翼 / 双翼",
			"Dynamax Cannon": "極巨炮 / 极巨炮",
			"Dynamic Punch": "爆裂拳",
			"Earth Power": "大地之力",
			"Earthquake": "地震",
			"Echoed Voice": "回聲 / 回声",
			"Eerie Impulse": "怪異電波 / 怪异电波",
			"Eerie Spell": "詭異咒語 / 诡异咒语",
			"Egg Bomb": "炸蛋",
			"Electric Terrain": "電氣場地 / 电气场地",
			"Electrify": "輸電 / 输电",
			"Electro Ball": "電球 / 电球",
			"Electro Drift": "閃電猛衝 / 闪电猛冲",
			"Electroweb": "電網 / 电网",
			"Embargo": "查封",
			"Ember": "火花",
			"Encore": "再來一次 / 再来一次",
			"Endeavor": "蠻幹 / 蛮干",
			"Endure": "挺住",
			"Energy Ball": "能量球",
			"Entrainment": "找夥伴 / 找伙伴",
			"Eruption": "噴火 / 喷火",
			"Esper Wing": "氣場之翼 / 气场之翼",
			"Eternabeam": "無極光束 / 无极光束",
			"Expanding Force": "廣域戰力 / 广域战力",
			"Explosion": "大爆炸",
			"Extrasensory": "神通力",
			"Extreme Evoboost": "九彩昇華齊聚頂 / 九彩升华齐聚顶",
			"Extreme Speed": "神速",
			"Facade": "硬撐 / 硬撑",
			"Fairy Lock": "妖精之鎖 / 妖精之锁",
			"Fairy Wind": "妖精之風 / 妖精之风",
			"Fake Out": "擊掌奇襲 / 击掌奇袭",
			"Fake Tears": "假哭",
			"False Surrender": "假跪真撞",
			"False Swipe": "點到為止 / 点到为止",
			"Feather Dance": "羽毛舞",
			"Feint": "佯攻",
			"Feint Attack": "出奇一擊 / 出奇一击",
			"Fell Stinger": "致命針刺 / 致命针刺",
			"Fiery Dance": "火之舞",
			"Fiery Wrath": "怒火中燒 / 怒火中烧",
			"Fillet Away": "甩肉",
			"Final Gambit": "搏命",
			"Fire Blast": "大字爆炎",
			"Fire Fang": "火焰牙",
			"Fire Lash": "火焰鞭",
			"Fire Pledge": "火之誓約 / 火之誓约",
			"Fire Punch": "火焰拳",
			"Fire Spin": "火焰旋渦 / 火焰旋涡",
			"First Impression": "迎頭一擊 / 迎头一击",
			"Fishious Rend": "鰓咬 / 鳃咬",
			"Fissure": "地裂",
			"Flail": "抓狂",
			"Flame Burst": "烈焰濺射 / 烈焰溅射",
			"Flame Charge": "蓄能焰襲 / 蓄能焰袭",
			"Flame Wheel": "火焰輪 / 火焰轮",
			"Flamethrower": "噴射火焰 / 喷射火焰",
			"Flare Blitz": "閃焰衝鋒 / 闪焰冲锋",
			"Flash": "閃光 / 闪光",
			"Flash Cannon": "加農光炮 / 加农光炮",
			"Flatter": "吹捧",
			"Fleur Cannon": "花朵加農炮 / 花朵加农炮",
			"Fling": "投擲 / 投掷",
			"Flip Turn": "快速折返",
			"Floaty Fall": "飄飄墜落 / 飘飘坠落",
			"Floral Healing": "花療 / 花疗",
			"Flower Shield": "鮮花防守 / 鲜花防守",
			"Flower Trick": "千變萬花 / 千变万花",
			"Fly": "飛翔 / 飞翔",
			"Flying Press": "飛身重壓 / 飞身重压",
			"Focus Blast": "真氣彈 / 真气弹",
			"Focus Energy": "聚氣 / 聚气",
			"Focus Punch": "真氣拳 / 真气拳",
			"Follow Me": "看我嘛",
			"Force Palm": "發勁 / 发劲",
			"Foresight": "識破 / 识破",
			"Forest's Curse": "森林詛咒 / 森林诅咒",
			"Foul Play": "欺詐 / 欺诈",
			"Freeze Shock": "冰凍伏特 / 冰冻伏特",
			"Freeze-Dry": "冷凍乾燥 / 冷冻干燥",
			"Freezing Glare": "冰冷視線 / 冰冷视线",
			"Freezy Frost": "冰冰霜凍 / 冰冰霜冻",
			"Frenzy Plant": "瘋狂植物 / 疯狂植物",
			"Frost Breath": "冰息",
			"Frustration": "遷怒 / 迁怒",
			"Fury Attack": "亂擊 / 乱击",
			"Fury Cutter": "連斬 / 连斩",
			"Fury Swipes": "亂抓 / 乱抓",
			"Fusion Bolt": "交錯閃電 / 交错闪电",
			"Fusion Flare": "交錯火焰 / 交错火焰",
			"Future Sight": "預知未來 / 预知未来",
			"Gastro Acid": "胃液",
			"Gear Grind": "齒輪飛盤 / 齿轮飞盘",
			"Gear Up": "輔助齒輪 / 辅助齿轮",
			"Genesis Supernova": "起源超新星大爆炸",
			"Geomancy": "大地掌控",
			"Giga Drain": "終極吸取 / 终极吸取",
			"Giga Impact": "終極衝擊 / 终极冲击",
			"Gigaton Hammer": "巨力錘 / 巨力锤",
			"Gigavolt Havoc": "終極伏特狂雷閃 / 终极伏特狂雷闪",
			"Glacial Lance": "雪矛",
			"Glaciate": "冰封世界",
			"Glaive Rush": "巨劍突擊",
			"Glare": "大蛇瞪眼",
			"Glitzy Glow": "嘩嘩氣場 / 哗哗气场",
			"Grass Knot": "打草結 / 打草结",
			"Grass Pledge": "草之誓約 / 草之誓约",
			"Grass Whistle": "草笛 / 草笛",
			"Grassy Glide": "青草滑梯",
			"Grassy Terrain": "青草場地 / 青草场地",
			"Grav Apple": "萬有引力 / 万有引力",
			"Gravity": "重力",
			"Growl": "叫聲 / 叫声",
			"Growth": "生長 / 生长",
			"Grudge": "怨念",
			"Guard Split": "防守平分",
			"Guard Swap": "防守互換 / 防守互换",
			"Guardian of Alola": "巨人衛士・阿羅拉 / 巨人卫士・阿罗拉",
			"Guillotine": "斷頭鉗 / 断头钳",
			"Gunk Shot": "垃圾射擊 / 垃圾射击",
			"Gust": "起風 / 起风",
			"Gyro Ball": "陀螺球",
			"Hail": "冰雹",
			"Hammer Arm": "臂錘 / 臂锤",
			"Happy Hour": "歡樂時光 / 欢乐时光",
			"Harden": "變硬 / 变硬",
			"Haze": "黑霧 / 黑雾",
			"Head Charge": "爆炸頭突擊 / 爆炸头突击",
			"Head Smash": "雙刃頭錘 / 双刃头锤",
			"Headbutt": "頭錘 / 头锤",
			"Headlong Rush": "突飛猛撲 / 突飞猛扑",
			"Heal Bell": "治癒鈴聲 / 治愈铃声",
			"Heal Block": "回復封鎖 / 回复封锁",
			"Heal Order": "回復指令 / 回复指令",
			"Heal Pulse": "治癒波動 / 治愈波动",
			"Healing Wish": "治癒之願 / 治愈之愿",
			"Heart Stamp": "愛心印章 / 爱心印章",
			"Heart Swap": "心靈互換 / 心灵互换",
			"Heat Crash": "高溫重壓 / 高温重压",
			"Heat Wave": "熱風 / 热风",
			"Heavy Slam": "重磅衝撞 / 重磅冲撞",
			"Helping Hand": "幫助 / 帮助",
			"Hex": "禍不單行 / 祸不单行",
			"Hidden Power": "覺醒力量 / 觉醒力量",
			"High Horsepower": "十萬馬力 / 十万马力",
			"High Jump Kick": "飛膝踢 / 飞膝踢",
			"Hold Back": "手下留情",
			"Hold Hands": "牽手 / 牵手",
			"Hone Claws": "磨爪",
			"Horn Attack": "角撞",
			"Horn Drill": "角鑽 / 角钻",
			"Horn Leech": "木角",
			"Howl": "長嚎 / 长嚎",
			"Hurricane": "暴風 / 暴风",
			"Hydro Cannon": "加農水炮 / 加农水炮",
			"Hydro Pump": "水炮",
			"Hydro Vortex": "超級水流大漩渦 / 超级水流大漩涡",
			"Hyper Beam": "破壞光線 / 破坏光线",
			"Hyper Drill": "強力鑽 / 强力钻",
			"Hyper Fang": "必殺門牙 / 必杀门牙",
			"Hyper Voice": "巨聲 / 巨声",
			"Hyperspace Fury": "異次元猛攻 / 异次元猛攻",
			"Hyperspace Hole": "異次元洞 / 异次元洞",
			"Hypnosis": "催眠術 / 催眠术",
			"Ice Ball": "冰球",
			"Ice Beam": "冰凍光束 / 冰冻光束",
			"Ice Burn": "極寒冷焰 / 极寒冷焰",
			"Ice Fang": "冰凍牙 / 冰冻牙",
			"Ice Hammer": "冰錘 / 冰锤",
			"Ice Punch": "冰凍拳 / 冰冻拳",
			"Ice Shard": "冰礫 / 冰砾",
			"Ice Spinner": "冰旋",
			"Icicle Crash": "冰柱墜擊 / 冰柱坠击",
			"Icicle Spear": "冰錐 / 冰锥",
			"Icy Wind": "冰凍之風 / 冰冻之风",
			"Imprison": "封印",
			"Incinerate": "燒盡 / 烧尽",
			"Infernal Parade": "群魔亂舞 / 群魔乱舞",
			"Inferno": "煉獄 / 炼狱",
			"Inferno Overdrive": "超強極限爆焰彈 / 超强极限爆焰弹",
			"Infestation": "死纏爛打 / 死缠烂打",
			"Ingrain": "扎根",
			"Instruct": "號令 / 号令",
			"Ion Deluge": "等離子浴 / 等离子浴",
			"Iron Defense": "鐵壁 / 铁壁",
			"Iron Head": "鐵頭 / 铁头",
			"Iron Tail": "鐵尾 / 铁尾",
			"Jaw Lock": "緊咬不放 / 紧咬不放",
			"Jet Punch": "噴射拳 / 喷射拳",
			"Judgment": "制裁光礫 / 制裁光砾",
			"Jump Kick": "飛踢 / 飞踢",
			"Jungle Healing": "叢林治療 / 丛林治疗",
			"Karate Chop": "空手劈",
			"Kinesis": "折彎湯匙 / 折弯汤匙",
			"King's Shield": "王者盾牌",
			"Knock Off": "拍落",
			"Kowtow Cleave": "仆斬 / 仆刀",
			"Land's Wrath": "大地神力",
			"Laser Focus": "磨礪 / 磨砺",
			"Lash Out": "洩憤 / 泄愤",
			"Last Resort": "珍藏",
			"Last Respects": "掃墓 / 扫墓",
			"Lava Plume": "噴煙 / 喷烟",
			"Leaf Blade": "葉刃 / 叶刃",
			"Leaf Storm": "飛葉風暴 / 飞叶风暴",
			"Leaf Tornado": "青草攪拌器 / 青草搅拌器",
			"Leafage": "樹葉 / 树叶",
			"Leech Life": "吸血",
			"Leech Seed": "寄生種子 / 寄生种子",
			"Leer": "瞪眼",
			"Let's Snuggle Forever": "親密無間大亂揍 / 亲密无间大乱揍",
			"Lick": "舌舔",
			"Life Dew": "生命水滴",
			"Light Screen": "光牆 / 光墙",
			"Light That Burns the Sky": "焚天滅世熾光爆 / 焚天灭世炽光爆",
			"Light of Ruin": "破滅之光 / 破灭之光",
			"Liquidation": "水流裂破",
			"Lock-On": "鎖定 / 锁定",
			"Lovely Kiss": "惡魔之吻",
			"Low Kick": "踢倒",
			"Low Sweep": "下盤踢 / 下盘踢",
			"Lucky Chant": "幸運咒語 / 幸运咒语",
			"Lumina Crash": "琉光衝激 / 琉光冲激",
			"Lunar Blessing": "新月祈禱 / 新月祈祷",
			"Lunar Dance": "新月舞",
			"Lunge": "猛撲 / 猛扑",
			"Luster Purge": "潔淨光芒 / 洁净光芒",
			"Mach Punch": "音速拳",
			"Magic Coat": "魔法反射",
			"Magic Powder": "魔法粉",
			"Magic Room": "魔法空間 / 魔法空间",
			"Magical Leaf": "魔法葉 / 魔法叶",
			"Magical Torque": "魔法暴衝",
			"Magma Storm": "熔岩風暴 / 熔岩风暴",
			"Magnet Bomb": "磁鐵炸彈 / 磁铁炸弹",
			"Magnet Rise": "電磁飄浮 / 电磁飘浮",
			"Magnetic Flux": "磁場操控 / 磁场操控",
			"Magnitude": "震級 / 震级",
			"Make It Rain": "淘金潮",
			"Malicious Moonsault": "極惡飛躍粉碎擊 / 极恶飞跃粉碎击",
			"Mat Block": "掀榻榻米",
			"Max Airstream": "極巨飛衝 / 极巨飞冲",
			"Max Darkness": "極巨惡霸 / 极巨恶霸",
			"Max Flare": "極巨火爆 / 极巨火爆",
			"Max Flutterby": "極巨蟲蠱 / 极巨虫蛊",
			"Max Geyser": "極巨水流 / 极巨水流",
			"Max Guard": "極巨防壁 / 极巨防壁",
			"Max Hailstorm": "極巨寒冰 / 极巨寒冰",
			"Max Knuckle": "極巨拳鬥 / 极巨拳斗",
			"Max Lightning": "極巨閃電 / 极巨闪电",
			"Max Mindstorm": "極巨超能 / 极巨超能",
			"Max Ooze": "極巨酸毒 / 极巨酸毒",
			"Max Overgrowth": "極巨草原 / 极巨草原",
			"Max Phantasm": "極巨幽魂 / 极巨幽魂",
			"Max Quake": "極巨大地 / 极巨大地",
			"Max Rockfall": "極巨岩石 / 极巨岩石",
			"Max Starfall": "極巨妖精 / 极巨妖精",
			"Max Steelspike": "極巨鋼鐵 / 极巨钢铁",
			"Max Strike": "極巨攻擊 / 极巨攻击",
			"Max Wyrmwind": "極巨龍騎 / 极巨龙骑",
			"Me First": "搶先一步 / 抢先一步",
			"Mean Look": "黑色目光",
			"Meditate": "瑜伽姿勢 / 瑜伽姿势",
			"Mega Drain": "超級吸取 / 超级吸取",
			"Mega Kick": "百萬噸重踢 / 百万吨重踢",
			"Mega Punch": "百萬噸重拳 / 百万吨重拳",
			"Megahorn": "超級角擊 / 超级角击",
			"Memento": "臨別禮物 / 临别礼物",
			"Menacing Moonraze Maelstrom": "月華飛濺落靈霄 / 月华飞溅落灵霄",
			"Metal Burst": "金屬爆炸 / 金属爆炸",
			"Metal Claw": "金屬爪 / 金属爪",
			"Metal Sound": "金屬音 / 金属音",
			"Meteor Assault": "流星突擊 / 流星突击",
			"Meteor Beam": "流星光束",
			"Meteor Mash": "彗星拳",
			"Metronome": "揮指 / 挥指",
			"Milk Drink": "喝牛奶",
			"Mimic": "模仿",
			"Mind Blown": "驚爆大頭 / 惊爆大头",
			"Mind Reader": "心之眼",
			"Minimize": "變小 / 变小",
			"Miracle Eye": "奇跡之眼 / 奇迹之眼",
			"Mirror Coat": "鏡面反射 / 镜面反射",
			"Mirror Move": "鸚鵡學舌 / 鹦鹉学舌",
			"Mirror Shot": "鏡光射擊 / 镜光射击",
			"Mist": "白霧 / 白雾",
			"Mist Ball": "薄霧球 / 薄雾球",
			"Misty Explosion": "薄霧炸裂 / 薄雾炸裂",
			"Misty Terrain": "薄霧場地 / 薄雾场地",
			"Moonblast": "月亮之力",
			"Moongeist Beam": "暗影之光",
			"Moonlight": "月光",
			"Morning Sun": "晨光",
			"Mortal Spin": "晶光轉轉 / 晶光转转",
			"Mountain Gale": "冰山風 / 冰山风",
			"Mud Bomb": "泥巴炸彈 / 泥巴炸弹",
			"Mud Shot": "泥巴射擊 / 泥巴射击",
			"Mud Sport": "玩泥巴",
			"Mud-Slap": "擲泥 / 掷泥",
			"Muddy Water": "濁流 / 浊流",
			"Multi-Attack": "多屬性攻擊 / 多属性攻击",
			"Mystical Fire": "魔法火焰",
			"Mystical Power": "神秘之力",
			"Nasty Plot": "詭計 / 诡计",
			"Natural Gift": "自然之恩",
			"Nature Power": "自然之力",
			"Nature's Madness": "自然之怒",
			"Needle Arm": "尖刺臂",
			"Never-Ending Nightmare": "無盡暗夜之誘惑 / 无尽暗夜之诱惑",
			"Night Daze": "暗黑爆破",
			"Night Shade": "黑夜魔影",
			"Night Slash": "暗襲要害 / 暗袭要害",
			"Nightmare": "惡夢 / 恶梦",
			"No Retreat": "背水一戰 / 背水一战",
			"Noble Roar": "戰吼 / 战吼",
			"Noxious Torque": "劇毒暴衝",
			"Nuzzle": "蹭蹭臉頰 / 蹭蹭脸颊",
			"Oblivion Wing": "死亡之翼",
			"Obstruct": "攔堵 / 拦堵",
			"Oceanic Operetta": "海神莊嚴交響樂 / 海神庄严交响乐",
			"Octazooka": "章魚桶炮 / 章鱼桶炮",
			"Octolock": "蛸固",
			"Odor Sleuth": "氣味偵測 / 气味侦测",
			"Ominous Wind": "奇異之風 / 奇异之风",
			"Order Up": "上菜",
			"Origin Pulse": "根源波動 / 根源波动",
			"Outrage": "逆鱗 / 逆鳞",
			"Overdrive": "破音",
			"Overheat": "過熱 / 过热",
			"Pain Split": "分擔痛楚 / 分担痛楚",
			"Parabolic Charge": "拋物面充電 / 抛物面充电",
			"Parting Shot": "拋下狠話 / 抛下狠话",
			"Pay Day": "聚寶功 / 聚宝功",
			"Payback": "以牙還牙 / 以牙还牙",
			"Peck": "啄",
			"Perish Song": "滅亡之歌 / 灭亡之歌",
			"Petal Blizzard": "落英繽紛 / 落英缤纷",
			"Petal Dance": "花瓣舞",
			"Phantom Force": "潛靈奇襲 / 潜灵奇袭",
			"Photon Geyser": "光子噴湧 / 光子喷涌",
			"Pika Papow": "閃閃雷光 / 闪闪雷光",
			"Pin Missile": "飛彈針 / 飞弹针",
			"Plasma Fists": "等離子閃電拳 / 等离子闪电拳",
			"Play Nice": "和睦相處 / 和睦相处",
			"Play Rough": "嬉鬧 / 嬉闹",
			"Pluck": "啄食",
			"Poison Fang": "劇毒牙 / 剧毒牙",
			"Poison Gas": "毒瓦斯",
			"Poison Jab": "毒擊 / 毒击",
			"Poison Powder": "毒粉",
			"Poison Sting": "毒針 / 毒针",
			"Poison Tail": "毒尾",
			"Pollen Puff": "花粉團 / 花粉团",
			"Poltergeist": "靈騷 / 灵骚",
			"Population Bomb": "鼠數兒 / 鼠数儿",
			"Pounce": "蟲撲 / 虫扑",
			"Pound": "拍擊 / 拍击",
			"Powder": "粉塵 / 粉尘",
			"Powder Snow": "細雪 / 细雪",
			"Power Gem": "力量寶石",
			"Power Shift": "力量轉換 / 力量转换",
			"Power Split": "力量平分",
			"Power Swap": "力量互換 / 力量互换",
			"Power Trick": "力量戲法 / 力量戏法",
			"Power Trip": "囂張 / 嚣张",
			"Power Whip": "強力鞭打 / 强力鞭打",
			"Power-Up Punch": "增強拳 / 增强拳",
			"Precipice Blades": "斷崖之劍 / 断崖之剑",
			"Present": "禮物 / 礼物",
			"Prismatic Laser": "稜鏡鐳射 / 棱镜镭射",
			"Protect": "守住",
			"Psybeam": "幻象光線 / 幻象光线",
			"Psych Up": "自我暗示",
			"Psychic": "精神強念 / 精神强念",
			"Psychic Fangs": "精神之牙",
			"Psychic Terrain": "精神場地 / 精神场地",
			"Psycho Boost": "精神突進 / 精神突进",
			"Psycho Cut": "精神利刃",
			"Psycho Shift": "精神轉移 / 精神转移",
			"Psyshield Bash": "屏障猛攻",
			"Psyshock": "精神衝擊 / 精神冲击",
			"Psystrike": "精神擊破 / 精神击破",
			"Psywave": "精神波",
			"Pulverizing Pancake": "認真起來大爆擊 / 认真起来大爆击",
			"Punishment": "懲罰 / 惩罚",
			"Purify": "淨化 / 净化",
			"Pursuit": "追打",
			"Pyro Ball": "火焰球",
			"Quash": "延後 / 延后",
			"Quick Attack": "電光一閃 / 电光一闪",
			"Quick Guard": "快速防守",
			"Quiver Dance": "蝶舞",
			"Rage": "憤怒 / 愤怒",
			"Rage Fist": "憤怒之拳 / 愤怒之拳",
			"Rage Powder": "憤怒粉 / 愤怒粉",
			"Raging Bull": "怒牛",
			"Raging Fury": "大憤慨 / 大愤慨",
			"Rain Dance": "求雨",
			"Rapid Spin": "高速旋轉 / 高速旋转",
			"Razor Leaf": "飛葉快刀 / 飞叶快刀",
			"Razor Shell": "貝殼刃 / 贝壳刃",
			"Razor Wind": "旋風刀 / 旋风刀",
			"Recover": "自我再生",
			"Recycle": "回收利用",
			"Reflect": "反射壁",
			"Reflect Type": "鏡面屬性 / 镜面属性",
			"Refresh": "煥然一新 / 焕然一新",
			"Relic Song": "古老之歌",
			"Rest": "睡覺 / 睡觉",
			"Retaliate": "報仇 / 报仇",
			"Return": "報恩 / 报恩",
			"Revelation Dance": "覺醒之舞 / 觉醒之舞",
			"Revenge": "報復 / 报复",
			"Reversal": "起死回生",
			"Revival Blessing": "復生祈禱 / 复生祈祷",
			"Rising Voltage": "電力上升 / 电力上升",
			"Roar": "吼叫",
			"Roar of Time": "時光咆哮 / 时光咆哮",
			"Rock Blast": "岩石爆擊 / 岩石爆击",
			"Rock Climb": "攀岩",
			"Rock Polish": "岩石打磨",
			"Rock Slide": "岩崩",
			"Rock Smash": "碎岩",
			"Rock Throw": "落石",
			"Rock Tomb": "岩石封鎖 / 岩石封锁",
			"Rock Wrecker": "岩石炮",
			"Role Play": "扮演",
			"Rolling Kick": "迴旋踢 / 回旋踢",
			"Rollout": "滾動 / 滚动",
			"Roost": "羽棲 / 羽栖",
			"Rototiller": "耕地",
			"Round": "輪唱 / 轮唱",
			"Ruination": "大災難 / 大灾难",
			"Sacred Fire": "神聖之火 / 神圣之火",
			"Sacred Sword": "聖劍 / 圣剑",
			"Safeguard": "神秘守護 / 神秘守护",
			"Salt Cure": "鹽醃 / 盐腌",
			"Sand Attack": "潑沙 / 泼沙",
			"Sand Tomb": "流沙地獄 / 流沙地狱",
			"Sandsear Storm": "熱沙風暴 / 热沙风暴",
			"Sandstorm": "沙暴",
			"Sappy Seed": "茁茁轟炸 / 茁茁轰炸",
			"Savage Spin-Out": "絕對捕食迴旋斬 / 绝对捕食回旋斩",
			"Scald": "熱水 / 热水",
			"Scale Shot": "鱗射 / 鳞射",
			"Scary Face": "鬼面",
			"Scorching Sands": "熱沙大地 / 热沙大地",
			"Scratch": "抓",
			"Screech": "刺耳聲 / 刺耳声",
			"Searing Shot": "火焰彈 / 火焰弹",
			"Searing Sunraze Smash": "日光迴旋下蒼穹 / 日光回旋下苍穹",
			"Secret Power": "秘密之力",
			"Secret Sword": "神秘之劍 / 神秘之剑",
			"Seed Bomb": "種子炸彈 / 种子炸弹",
			"Seed Flare": "種子閃光 / 种子闪光",
			"Seismic Toss": "地球上投",
			"Self-Destruct": "自爆",
			"Shadow Ball": "暗影球",
			"Shadow Bone": "暗影之骨",
			"Shadow Claw": "暗影爪",
			"Shadow Force": "暗影潛襲 / 暗影潜袭",
			"Shadow Punch": "暗影拳",
			"Shadow Sneak": "影子偷襲 / 影子偷袭",
			"Sharpen": "棱角化",
			"Shattered Psyche": "至高精神破壞波 / 至高精神破坏波",
			"Shed Tail": "斷尾 / 断尾",
			"Sheer Cold": "絕對零度 / 绝对零度",
			"Shell Side Arm": "臂貝武器 / 臂贝武器",
			"Shell Smash": "破殼 / 破壳",
			"Shell Trap": "陷阱甲殼 / 陷阱甲壳",
			"Shelter": "閉關 / 闭关",
			"Shift Gear": "換檔 / 换挡",
			"Shock Wave": "電擊波 / 电击波",
			"Shore Up": "集沙",
			"Signal Beam": "信號光束 / 信号光束",
			"Silk Trap": "線阱 / 线阱",
			"Silver Wind": "銀色旋風 / 银色旋风",
			"Simple Beam": "單純光束 / 单纯光束",
			"Sing": "唱歌",
			"Sinister Arrow Raid": "遮天蔽日暗影箭",
			"Sizzly Slide": "熊熊火爆",
			"Sketch": "寫生 / 写生",
			"Skill Swap": "特性互換 / 特性互换",
			"Skitter Smack": "爬擊 / 爬击",
			"Skull Bash": "火箭頭錘 / 火箭头锤",
			"Sky Attack": "神鳥猛擊 / 神鸟猛击",
			"Sky Drop": "自由落體 / 自由落体",
			"Sky Uppercut": "衝天拳 / 冲天拳",
			"Slack Off": "偷懶 / 偷懒",
			"Slam": "摔打",
			"Slash": "劈開 / 劈开",
			"Sleep Powder": "催眠粉",
			"Sleep Talk": "夢話 / 梦话",
			"Sludge": "污泥攻擊 / 污泥攻击",
			"Sludge Bomb": "污泥炸彈 / 污泥炸弹",
			"Sludge Wave": "污泥波",
			"Smack Down": "擊落 / 击落",
			"Smart Strike": "修長之角 / 修长之角",
			"Smelling Salts": "清醒",
			"Smog": "濁霧 / 浊雾",
			"Smokescreen": "煙幕 / 烟幕",
			"Snap Trap": "捕獸夾 / 捕兽夹",
			"Snarl": "大聲咆哮 / 大声咆哮",
			"Snatch": "搶奪 / 抢夺",
			"Snipe Shot": "狙擊 / 狙击",
			"Snore": "打鼾",
			"Snowscape": "雪景",
			"Soak": "浸水",
			"Soft-Boiled": "生蛋",
			"Solar Beam": "日光束",
			"Solar Blade": "日光刃",
			"Sonic Boom": "音爆",
			"Soul-Stealing 7-Star Strike": "七星奪魂腿 / 七星夺魂腿",
			"Spacial Rend": "亞空裂斬 / 亚空裂斩",
			"Spark": "電光 / 电光",
			"Sparkling Aria": "泡影的詠歎調 / 泡影的咏叹调",
			"Sparkly Swirl": "亮亮風暴 / 亮亮风暴",
			"Spectral Thief": "暗影偷盜 / 暗影偷盗",
			"Speed Swap": "速度互換 / 速度互换",
			"Spicy Extract": "辣椒精華 / 辣椒精华",
			"Spider Web": "蛛網 / 蛛网",
			"Spike Cannon": "尖刺加農炮 / 尖刺加农炮",
			"Spikes": "撒菱",
			"Spiky Shield": "尖刺防守",
			"Spin Out": "疾速轉輪 / 疾速转轮",
			"Spirit Break": "靈魂衝擊 / 灵魂冲击",
			"Spirit Shackle": "縫影 / 缝影",
			"Spit Up": "噴出 / 喷出",
			"Spite": "怨恨",
			"Splash": "躍起 / 跃起",
			"Splintered Stormshards": "狼嘯石牙颶風暴 / 狼啸石牙飓风暴",
			"Splishy Splash": "滔滔衝浪 / 滔滔冲浪",
			"Spore": "蘑菇孢子",
			"Spotlight": "聚光燈 / 聚光灯",
			"Springtide Storm": "陽春風暴 / 阳春风暴",
			"Stealth Rock": "隱形岩 / 隐形岩",
			"Steam Eruption": "蒸汽爆炸",
			"Steamroller": "瘋狂滾壓 / 疯狂滚压",
			"Steel Beam": "鐵蹄光線 / 铁蹄光线",
			"Steel Roller": "鐵滾輪 / 铁滚轮",
			"Steel Wing": "鋼翼 / 钢翼",
			"Sticky Web": "黏黏網 / 黏黏网",
			"Stockpile": "蓄力",
			"Stoked Sparksurfer": "駕雷馭電戲衝浪 / 驾雷驭电戏冲浪",
			"Stomp": "踩踏",
			"Stomping Tantrum": "跺腳 / 跺脚",
			"Stone Axe": "岩斧",
			"Stone Edge": "尖石攻擊 / 尖石攻击",
			"Stored Power": "輔助力量 / 辅助力量",
			"Storm Throw": "山嵐摔 / 山岚摔",
			"Strange Steam": "神奇蒸汽",
			"Strength": "怪力",
			"Strength Sap": "吸取力量",
			"String Shot": "吐絲 / 吐丝",
			"Struggle": "掙扎 / 挣扎",
			"Struggle Bug": "蟲之抵抗 / 虫之抵抗",
			"Stuff Cheeks": "大快朵頤 / 大快朵颐",
			"Stun Spore": "麻痺粉",
			"Submission": "地獄翻滾 / 地狱翻滚",
			"Substitute": "替身",
			"Subzero Slammer": "激狂大地萬里冰 / 激狂大地万里冰",
			"Sucker Punch": "突襲 / 突袭",
			"Sunny Day": "大晴天",
			"Sunsteel Strike": "流星閃衝 / 流星闪冲",
			"Super Fang": "憤怒門牙 / 愤怒门牙",
			"Superpower": "蠻力 / 蛮力",
			"Supersonic": "超音波",
			"Supersonic Skystrike": "極速俯衝轟烈撞 / 极速俯冲轰烈撞",
			"Surf": "衝浪 / 冲浪",
			"Surging Strikes": "水流連打 / 水流连打",
			"Swagger": "虛張聲勢 / 虚张声势",
			"Swallow": "吞下",
			"Sweet Kiss": "天使之吻",
			"Sweet Scent": "甜甜香氣 / 甜甜香气",
			"Swift": "高速星星",
			"Switcheroo": "掉包",
			"Swords Dance": "劍舞 / 剑舞",
			"Synchronoise": "同步干擾 / 同步干扰",
			"Synthesis": "光合作用",
			"Tackle": "撞擊 / 撞击",
			"Tail Glow": "螢火 / 萤火",
			"Tail Slap": "掃尾拍打 / 扫尾拍打",
			"Tail Whip": "搖尾巴 / 摇尾巴",
			"Tailwind": "順風 / 顺风",
			"Take Down": "猛撞",
			"Take Heart": "勇氣填充 / 勇气填充",
			"Tar Shot": "瀝青射擊 / 沥青射击",
			"Taunt": "挑釁 / 挑衅",
			"Tearful Look": "淚眼汪汪 / 泪眼汪汪",
			"Teatime": "茶會 / 茶会",
			"Techno Blast": "高科技光炮",
			"Tectonic Rage": "地隆嘯天大終結 / 地隆啸天大终结",
			"Teeter Dance": "搖晃舞 / 摇晃舞",
			"Telekinesis": "意念移物",
			"Teleport": "瞬間移動 / 瞬间移动",
			"Tera Blast": "太晶爆發 / 太晶爆发",
			"Terrain Pulse": "大地波動 / 大地波动",
			"Thief": "小偷",
			"Thousand Arrows": "千箭齊發 / 千箭齐发",
			"Thousand Waves": "千波激盪 / 千波激荡",
			"Thrash": "大鬧一番 / 大闹一番",
			"Throat Chop": "地獄突刺 / 地狱突刺",
			"Thunder": "打雷",
			"Thunder Cage": "雷電囚籠 / 雷电囚笼",
			"Thunder Fang": "雷電牙",
			"Thunder Punch": "雷電拳 / 雷电拳",
			"Thunder Shock": "電擊 / 电击",
			"Thunder Wave": "電磁波 / 电磁波",
			"Thunderbolt": "十萬伏特 / 十万伏特",
			"Thunderous Kick": "雷鳴蹴擊 / 雷鸣蹴击",
			"Tickle": "撓癢 / 挠痒",
			"Tidy Up": "大掃除 / 大扫除",
			"Topsy-Turvy": "顛倒 / 颠倒",
			"Torch Song": "閃焰高歌 / 闪焰高歌",
			"Torment": "無理取鬧 / 无理取闹",
			"Toxic": "劇毒 / 剧毒",
			"Toxic Spikes": "毒菱",
			"Toxic Thread": "毒絲 / 毒丝",
			"Trailblaze": "起草",
			"Transform": "變身 / 变身",
			"Tri Attack": "三重攻擊 / 三重攻击",
			"Trick": "戲法 / 戏法",
			"Trick Room": "戲法空間 / 戏法空间",
			"Trick-or-Treat": "萬聖夜 / 万圣夜",
			"Triple Arrows": "三連箭 / 三连箭",
			"Triple Axel": "三旋擊 / 三旋击",
			"Triple Dive": "三連鑽 / 三连钻",
			"Triple Kick": "三連踢 / 三连踢",
			"Trop Kick": "熱帶踢 / 热带踢",
			"Trump Card": "王牌",
			"Twin Beam": "雙光束 / 双光束",
			"Twineedle": "雙針 / 双针",
			"Twinkle Tackle": "可愛星星飛天撞 / 可爱星星飞天撞",
			"Twister": "龍捲風 / 龙卷风",
			"U-turn": "急速折返",
			"Uproar": "吵鬧 / 吵闹",
			"V-create": "Ｖ熱焰 / Ｖ热焰",
			"Vacuum Wave": "真空波",
			"Veevee Volley": "砰砰擊破 / 砰砰击破",
			"Venom Drench": "毒液陷阱",
			"Venoshock": "毒液衝擊 / 毒液冲击",
			"Victory Dance": "勝利之舞 / 胜利之舞",
			"Vine Whip": "藤鞭",
			"Vise Grip": "夾住 / 夹住",
			"Vital Throw": "借力摔",
			"Volt Switch": "伏特替換 / 伏特替换",
			"Volt Tackle": "伏特攻擊 / 伏特攻击",
			"Wake-Up Slap": "喚醒巴掌 / 唤醒巴掌",
			"Water Gun": "水槍 / 水枪",
			"Water Pledge": "水之誓約 / 水之誓约",
			"Water Pulse": "水之波動 / 水之波动",
			"Water Shuriken": "飛水手裡劍 / 飞水手里剑",
			"Water Sport": "玩水",
			"Water Spout": "噴水 / 喷水",
			"Waterfall": "攀瀑",
			"Wave Crash": "波動衝 / 波动冲",
			"Psyblade": "精神剑",
			"Hydro Steam": "水蒸气",
			"Weather Ball": "氣象球 / 气象球",
			"Whirlpool": "潮旋",
			"Whirlwind": "吹飛 / 吹飞",
			"Wicked Blow": "暗冥強擊 / 暗冥强击",
			"Wicked Torque": "黑暗暴衝",
			"Wide Guard": "廣域防守 / 广域防守",
			"Wild Charge": "瘋狂伏特 / 疯狂伏特",
			"Wildbolt Storm": "鳴雷風暴 / 鸣雷风暴",
			"Will-O-Wisp": "鬼火",
			"Wing Attack": "翅膀攻擊 / 翅膀攻击",
			"Wish": "祈願 / 祈愿",
			"Withdraw": "縮入殼中 / 缩入壳中",
			"Wonder Room": "奇妙空間 / 奇妙空间",
			"Wood Hammer": "木槌",
			"Work Up": "自我激勵 / 自我激励",
			"Worry Seed": "煩惱種子 / 烦恼种子",
			"Wrap": "緊束 / 紧束",
			"Wring Out": "絞緊 / 绞紧",
			"X-Scissor": "十字剪",
			"Yawn": "哈欠",
			"Zap Cannon": "電磁炮 / 电磁炮",
			"Zen Headbutt": "意念頭錘 / 意念头锤",
			"Zing Zap": "麻麻刺刺",
			"Zippy Zap": "電電加速 / 电电加速"
		},
		"Type": {
			"Bug": {
				"Name": "漏洞",
				"MaxMove": "马克斯·弗拉特比",
				"MaxEffect": "使目标及其友军的特攻降低一级。",
				"ZMove": "野蛮分拆"
			},
			"Dark": {
				"Name": "黑暗的",
				"MaxMove": "最大黑暗",
				"MaxEffect": "降低目标及其友军一级特防。",
				"ZMove": "黑洞日食"
			},
			"Dragon": {
				"Name": "龙",
				"MaxMove": "最大龙风",
				"MaxEffect": "降低目标及其友军一级的攻击力。",
				"ZMove": "毁灭性幼龙"
			},
			"Electric": {
				"Name": "电的",
				"MaxMove": "最大闪电",
				"MaxEffect": "创造 Electric Terrain 五回合。",
				"ZMove": "千兆伏破坏"
			},
			"Fairy": {
				"Name": "仙女",
				"MaxMove": "最大星落",
				"MaxEffect": "创造迷雾地形五回合。",
				"ZMove": "闪烁铲球"
			},
			"Fighting": {
				"Name": "斗争",
				"MaxMove": "马克斯·纳克尔",
				"MaxEffect": "使使用者及其盟友的攻击力增加一个阶段。",
				"ZMove": "全力以赴"
			},
			"Fire": {
				"Name": "火",
				"MaxMove": "最大耀斑",
				"MaxEffect": "创造刺眼的阳光五回合。",
				"ZMove": "地狱超速"
			},
			"Flying": {
				"Name": "飞行",
				"MaxMove": "最大气流",
				"MaxEffect": "将使用者及其盟友的速度提高一个阶段。",
				"ZMove": "超音速天击"
			},
			"Ghost": {
				"Name": "鬼",
				"MaxMove": "最大幻想",
				"MaxEffect": "降低目标及其友军一级的防御力。",
				"ZMove": "永无止境的噩梦"
			},
			"Grass": {
				"Name": "草",
				"MaxMove": "最大过度生长",
				"MaxEffect": "创造 Grassy Terrain 五回合。",
				"ZMove": "布卢厄姆"
			},
			"Ground": {
				"Name": "地面",
				"MaxMove": "最大地震",
				"MaxEffect": "自身及友军特防提升一级",
				"ZMove": "构造之怒"
			},
			"Ice": {
				"Name": "冰",
				"MaxMove": "最大冰雹",
				"MaxEffect": "制造冰雹五回合。",
				"ZMove": "零下猛击者"
			},
			"Normal": {
				"Name": "普通的",
				"MaxMove": "最大打击",
				"MaxEffect": "使目标及其盟友的速度降低一个阶段。",
				"ZMove": "极速闪电战"
			},
			"Poison": {
				"Name": "毒",
				"MaxMove": "最大软泥",
				"MaxEffect": "使使用者及其盟友的特攻提高一个阶段。",
				"ZMove": "酸性倾盆大雨"
			},
			"Psychic": {
				"Name": "精神",
				"MaxMove": "最大头脑风暴",
				"MaxEffect": "创造心灵地形五回合。",
				"ZMove": "破碎的灵魂"
			},
			"Rock": {
				"Name": "岩石",
				"MaxMove": "最大落石",
				"MaxEffect": "制造沙尘暴五回合。",
				"ZMove": "大陆美眉"
			},
			"Steel": {
				"Name": "钢",
				"MaxMove": "最大钢钉",
				"MaxEffect": "使自己及其友军的防御力上升一级。",
				"ZMove": "开瓶器崩溃"
			},
			"Water": {
				"Name": "水",
				"MaxMove": "马克斯间歇泉",
				"MaxEffect": "制造雨水五回合。",
				"ZMove": "水力漩涡"
			}
		},
		"MoveEmbed": {
			"Power": "移动有 {power} 基础力量",
			"Accuracy": {
				"True": "移动有 {acc} 准确度",
				"False": "绕过准确性检查以始终命中"
			},
			"PP": {
				"True": "Move 有 {pp} PP",
				"False": "这是一个噱头，所以没有使用PP"
			},
			"Priority": "移动具有 {priority:+} 优先级",
			"MinHits": "打击至少 {min_hits} 次",
			"MaxHits": "最多攻击 {max_hits} 次",
			"CritStage": {
				"1": "12.5% 暴击率",
				"2": "50% 暴击率",
				"6": "总是暴击"
			},
			"Stat": {
				"Attack": "{stages:+} 攻击阶段的 {chance}%",
				"Defense": "{stages:+} 防御阶段的 {chance}%",
				"Sp_Atk": "{stages:+} sp 的 {chance}%。",
				"Sp_Def": "{stages:+} sp 的 {chance}%。",
				"Speed": "{stages:+} 速度阶段的 {chance}%",
				"Accuracy": "{stages:+} 准确度阶段的 {chance}%",
				"Evasiveness": "{stages:+} 规避阶段的 {chance}%",
				"All": "{chance}% ATK{stages:+}, DEF{stages:+}, SPA{stages:+}, SPD{stages:+}, SPE{stages:+}"
			},
			"Target": [
				"可能会影响与用户相邻的任何人",
				"可能会影响用户或相邻的盟友",
				"影响相邻盟友",
				"可能会影响任何相邻的敌人，但不会影响盟友",
				"影响与使用者相邻的所有宝可梦",
				"影响所有相邻的敌人但不影响盟友",
				"影响使用者和所有盟友",
				"影响用户",
				"影响场上所有宝可梦",
				"完成后，用户因疲劳而变得迷茫",
				"影响场上所有宝可梦",
				"影响所有敌人",
				"影响使用者一方和所有盟友",
				"增加敌人最后一次攻击造成的伤害"
			],
			"Original_Type": "原始类型：{type}",
			"Flinch": "有 {chance}% 的机会退缩",
			"Recoil": "有 {damage}% 的后坐力",
			"Healing": "治疗 {drain}% 最大生命值",
			"Drain": "移除 {drain}% 最大生命值",
			"Flag": {
				"Contact": "建立联系",
				"Charge": "第一回合收费",
				"Recharge": "在下一回合充电",
				"Protect": "受保护影响",
				"Reflect": "受反射影响",
				"Snatch": "受抢夺影响",
				"Mirror": "受镜像移动影响",
				"Punch": "受铁拳影响",
				"Sound": "受隔音影响",
				"Dance": "受舞者影响",
				"Gravity": "受重力影响",
				"Defrost": "解冻用户",
				"DistanceTriple": "可以使用弹跳、挖掘、俯冲、飞行、暗影之力、天降或天上勾拳击中目标",
				"IgnoreSubstitute": "绕过目标的替身",
				"FailSkyBattle": "如果在空战中使用失败",
				"AnimateAlly": "动画用户的盟友",
				"Bite": "受强颚影响",
				"Metronome": {
					"True": "受节拍器影响",
					"False": "节拍器无法使用"
				},
				"FailEncore": "如果目标已经处于 Encore 效果下则失败",
				"FailMeFirst": "如果目标已经处于“我优先”效果下则失败",
				"FutureAttack": "一段时间后罢工",
				"Pressure": "可能导致野生神奇宝贝呼救",
				"Combo": "可以组合使用",
				"NoSleepTalk": "Sleep Talk 无法使用",
				"Powder": "受大衣影响",
				"Bullet": "受防弹影响",
				"Heal": "这是一个治愈的举动",
				"FailCopycat": "如果目标已经处于模仿效果下则失败",
				"FailMimic": "如果目标已经处于模仿效果下则失败",
				"FailInstruct": "如果目标已经在 Instruct 效果下则失败",
				"NoMultiHit": "不能用于连击连击",
				"NoEffectiveness": "忽略类型有效性",
				"SheerForce": "受纯粹力量影响",
				"Slicing": "受有色镜片影响",
				"Wind": "受烈风之翼影响",
				"CantUseTwice": "不能连续使用两次"
			},
			"Inflict": {
				"1": "{chance}% 几率造成麻痹",
				"2": "{chance}% 几率造成睡眠",
				"3": "{chance}% 几率造成冰冻",
				"4": "{chance}% 几率造成灼伤",
				"5": "{chance}% 几率造成中毒",
				"6": "{chance}% 几率造成混乱",
				"7": "{chance}% 几率造成迷恋",
				"8": "{chance}% 几率造成缠绕/困住",
				"9": "沉睡者每回合损失 1/4 HP",
				"12": "激怒敌人，使其无法连续使用相同的招式",
				"13": "使敌人的最后一招失效",
				"14": "让目标下回合打哈欠并睡着",
				"15": "五回合内阻止敌人使用任何HP恢复招式",
				"17": "使用户能够使用任何类型的移动击中幽灵类型",
				"18": "{chance}% 每回合从目标身上窃取一些 HP",
				"19": "它可以防止敌人使用其持有的物品",
				"20": "使用者和敌人在 3 回合内晕倒",
				"21": "扎根恢复 HP。",
				"24": "防止目标在两回合内使用基于声音的动作",
				"42": "目标对火系招式变弱",
				"46": "每回合造成目标最大 HP 的 1/8（如果是钢或水类型则为 1/4）的伤害",
				"47": "{chance}% 使目标中毒、麻痹或昏昏欲睡",
				"5a": "{chance}% 几率造成严重中毒"
			},
			"Max Power": "最大功率",
			"Max Move": "最大移动",
			"Z Move": "Z移动",
			"Z Effect": "Z效应"
		},
		"Z-Effect": [
			{
				"Short": "Z-移动",
				"Long": "调用 Z 招式"
			},
			{
				"Short": "没有任何",
				"Long": "没有效果"
			},
			{
				"Short": "攻击↑",
				"Long": "提升使用者1级攻击力"
			},
			{
				"Short": "攻击↑↑↑",
				"Long": "将使用者的攻击提升3级"
			},
			{
				"Short": "攻击↑↑",
				"Long": "使使用者的攻击上升2级，召唤Z招式"
			},
			{
				"Short": "防守↑",
				"Long": "防御提升1级"
			},
			{
				"Short": "特殊攻击↑",
				"Long": "特攻提升1级"
			},
			{
				"Short": "特殊攻击↑↑",
				"Long": "特攻提升2级"
			},
			{
				"Short": "特防↑",
				"Long": "特防提升1级"
			},
			{
				"Short": "特防↑↑",
				"Long": "特防提升2级"
			},
			{
				"Short": "速度↑",
				"Long": "速度提升1级"
			},
			{
				"Short": "速度↑↑",
				"Long": "将速度提高 2 个阶段"
			},
			{
				"Short": "速度↑↑",
				"Long": "速度提升 2 级，Z 招式"
			},
			{
				"Short": "准确度↑",
				"Long": "精度提高 1 级"
			},
			{
				"Short": "准确度↑",
				"Long": "精度提升 1 级，调用 Z 招式"
			},
			{
				"Short": "回避↑",
				"Long": "回避度提升1级"
			},
			{
				"Short": "统计资料↑",
				"Long": "提高攻击、防御、SP。"
			},
			{
				"Short": "提升暴击率",
				"Long": "暴击率提升2级"
			},
			{
				"Short": "重置统计数据",
				"Long": "重置用户降低的统计数据"
			},
			{
				"Short": "恢复生命值",
				"Long": "完全恢复使用者的HP"
			},
			{
				"Short": "恢复替代者的 HP",
				"Long": "完全恢复开启的盟友的HP"
			},
			{
				"Short": "关注的焦点",
				"Long": "用户成为关注中心"
			},
			{
				"Short": "根据类型变化",
				"Long": "完全恢复使用者的HP（幽灵型）"
			}
		],
		"Category": {
			"Physical": "身体的",
			"Special": "特别的",
			"Status": "地位"
		}
	}
}
